核彈都唔割，但阻旅客登機一定割

雞蛋與高牆之間，我永遠企係雞蛋一方

面對警察，示威者係雞蛋
無論點都唔會同示威者割𥱊

面對旅客，示威者係高牆
你用人數優勢強行阻人登機
我一定企係旅客一邊
仆街啦屌你老母人多大撚曬呀